美股mpf一問

其實可唔可以因應美期黎避開大跌?
一路都大半匯豐美股mpf,到最近跌左咁多先知死。
前晚美股大跌，我琴日都諗緊好唔好轉返去保本，見到美期仲跌600，700，最後中午轉左。

請問下呢一下避唔避到琴晚美股大跌果下呢?
打去hotline問，有人聽時話call back 但一路無call返我。

好似最快要三日先確認

mpf轉換基金一般要t+2先轉到 4點前計當日

想知多d 可以pm

利申：sunlife agent

跌到殘哂先轉保本

之後升返 又蝕多浸

永明就含撚喇 廢中之廢
幾時開到北美呀 而家都仲未有北美俾人趁低入
搵你做乜鳩呀 你幫到人做D咩呀
廢人